玩完四連環，玩下波仔

屈福特上盤

Lm